<!-- notoc -->
# Los anillos del saber

<img src="anillos.jpg" alt="Los anillos del saber"  width="400px">

Al ir dominando estos anillos del saber, trazamos el sendero hacia un poder reservado para unos pocos programadores privilegiados. 

Este camino es la iluminación de los Jedis en el universo de la codificación.

Aunque los conceptos puedan parecer inicialmente abstractos, con el paso del tiempo, la meditación y la práctica del código, cobran una relevancia profunda, se llenan de significado y se integran en los recovecos de la mente. 

Este viaje es diferente a cualquier otro viaje. Más adictivo que cualquier droga que hayas experimentado. 

Cada línea de código es literalmente una pastilla que te hará volar por donde nunca imaginaste.
